有個90歲鬼佬放咗過百條關於五六十年代舊香港嘅片上YouTube

佢以前返工嘅銀行

後生嗰陣幾靚仔

花車巡遊

1952老香港

Playlist入面入好多條片，仲有啲係澳門

啲片應該同相應該係片主自己影

呢啲珍貴喎

*啲片同相應該係片主自己影

係，過百條勁痴線

片主而家91/92歲，仲在生

恭喜你發現新大陸

大家喺個playlist搵到啲有趣嘅片可以放上嚟開心share

好似冇乜印象見連登有人講過

係幾正

見佢去過亞洲唔少地方，可能本身都想去亞洲探索吓，開荒牛又高人工

有張相係Queen’s birthday 影
然後而家仲係同一個queen
每次諗起都覺得好痴線
女皇真係咩都脫過哂

年幾前見過有人PO過playlist第一段片

原來真係old news

真心唔錯
幫你推
波羅頻道有報女王同公主訪港既video

英女王訪港 1975年 | Queen Elizabeth II Visits Hong Kong 1975 | 珍貴片段

好野值得重溫

公主訪港第一次睇

高登年代有人講過

我都沒留意
原來有個公主 叫安尼
瑪嘉烈公主就有聽過

Tui

Pishhh

Push好有趣

LM

終於有人發現

好野黎wor

使唔使backup

好多年前subscribed

五十年代唔算開荒啦, 通常係洋行派外地,人工又高好多

好珍貴wo

好似睇過

異國情緣

想問啲菲林片點錄入電腦??

鬼佬喺亞洲地位高 係特權階級
人工高待遇好 又有得溝港女

明珠台

Youtube有60年代咁清片段

60年代彌敦道 高清

Push

好鍾意睇呢啲片，記得有條title係話舊時香港嘅fashion，但成條片都係影住夏天帶來嘅美腿

安尼係英女皇個女
而瑪嘉烈就係英女皇細妹

係咁影腳

高質

唔知有冇得back up定original

推呢個post
我近牌都見到

backup啦
今日唔知聽日事

樓主個名好fit

正野喎

俾共匪接手23年就玩完

推

好珍貴，好鍾意睇呢啲

訪港果段都睇到想喊
見正以前既香港個個都好開心
太平盛世，尤其見到啲警察....

錯重點但段片最後翻譯港督既講辭
個譯版譯得好有文采
用字好靚，得體又簡潔有力
我覺得仲優雅過英文版咁
而家用哂支那啲劣化中文
講野兜大圈講極都唔到題
根本唔會再有機會有呢個level

留名

港女腳永恆

諗起之前fb個page’歷史時空’個版主過咗身真係好可惜，所有紀錄自己城市歷史嘅香港人都好值得尊敬

得部分係，其他係買人地嘅family film再自己加後製，佢有係interview到講過。

舊香港

60年代高清霓虹燈
清到好似現場一樣

幾年前已 subscribe，冇記錯佢係荷蘭人，當年銀行要人佢就 apply 咗嚟香港做，佢話當年用咗好多錢買拍攝器材同菲林。諗吓當年玩得起呢啲嘢都唔荒窮得去邊。

佢有好多日本印尼呢啲亞洲片，全部都好值得欣賞

即係等於90、00年代大把香港人上大陸發展咁咋嘛。梗係有人去第三世界長駐啦，人工高又升得快，又有私人俱樂部，淨係同自己人玩有乜所謂。去到嗰度豬洋樓養返狗，活喺自己嘅圈子不知幾嘆。

好開心又一次有人重提佢嘅片
十幾年前高登年代我哋一班高登仔發現佢d片，當時佢Michael 啱啱開始上傳youtube, 片唔多，同佢溝通後，知道佢仲有好多喺香港生活片段未轉digital, 嘗試line up佢同香港歷史博物館，可惜博物館完全冇興趣，睬我哋都有味⋯⋯

咁就十幾年，嗰時仲擔心YouTube 會執笠，冇晒d片，所以最後Michael 抄咗一推CD寄俾我哋，話香港歷史當然最好係香港人keep

港女d腳真係咩年代都咁正

仲有個雅麗珊群主
英女王個堂妹

當年彌敦道真係好靚

個條友我block左 唔知咩事 你問下佢之前個post條link睇下佢攞唔攞得出

鬼佬直頭係腳膠啦
對東方女性嘅腳尤其痴迷
好似呢段片講飛機喺啟德點降落 技術性嘅嘢為主
但到片尾都要影一影腳
11:10開始睇

屌你個細路

push

有訂閱開
佢器材撚黎
五十年代已拍緊彩色片

第一段片咩事
影果個係咪腳膠黎

我諗好多香港舊相都係鬼佬影
都係鬼佬開
佢地有錢 亦有閒情逸致搞下攝影呢類昂貴嘅興趣
山長水遠嚟到香港 都有啲遊客心態想記錄低所見所聞
唔似大多數華人要為口奔馳

好正

我覺得樓主應該pin this

film scanner

女皇都要脫

Lm

正wor

Bookmarked

12年前

有冇九龍城寨

個時拍片應該好高科技黎

而家先肯放出黎

真係超鍾意睇佢啲片每條片都影到個地方好靚

要好好保存

睇咗好多條片
真係好鍾意好鍾意呢種nostalgic theme

最早期連登仔

up

全部片都係佢自己影，佢住過好多亞洲地方，靚仔、有錢，應該食過奶多女

好勁

Long live the queen

外國人愛香港 多過班 港共！

好正，推

我應該點樣可以 backup 晒佢而唔使逐條逐條 save?

問返片主攞source，放咗上youtube嘅話，都已經有損壓縮曬

發現咗好耐，終於有人講
佢都錄咗好多其他國家

以前皇家警察真係型好多，依家果啲

我諗大家都有差唔多嘅感覺

不過RHKP都唔係咩好嘢
好仔唔當差、差佬靠得住，豬乸會上樹呢兩句都流傳咗好耐

以前佢地去第3世界
都係自己國家為主，當地地位又高啲，治安又唔會太差
呢家雖然有上網又交通方便，但無哂上面堆可以保障人生嘅條件

俾幾十蚊hkd 買ayto downloader

原來有段咁嘅故事
巴打同Michael都好有心

公務員就係多一事不如少一事
不過而家民間做呢啲好過靠政府

比你去非洲加100%人工去唔去

冇人講我講

雖然其實有人講過都

個結尾

係有左廉署之後形象先好番少少，始終入得紀律部隊，服從命令大於一切，個人意志同思考都要放埋一邊 (不過同依定淪為渣滓嘅黑警比，RHKP相對上無咁垃圾)

lm

pish

好撚好睇

上面有巴打話原來當年高登啲巴打直情有聯絡過片主

.

Wow

英國政府信得過嘛

正呀喂

輕推一下

有冇影尻差佬圍尻老廉，冇就收皮

你睇吓香港嗰陣發展到咩程度先啦 邊度非洲啊
唔見你講南非 大把白人添啦？

你有冇睇過啲殖民時期高官嘅訪問
啲外國人對香港本身冇興趣 都會為咗錢黎香港返工
根本就係常態黎 更何況香港發展都算快
40-50年代已經好發達 好似上海咁
同第三世界完全唔同
睇唔到條片入面咁多外國人喺海旁睇花車巡遊
睇聖誕老人？

遇過晒吓話

I was employee of a Dutch Bank with office in Des Voeux Road.

雅麗珊郡主

香港都有唔少嘢掛佢個名

責備下屬: this is holland bank cheque!

殖民地官員好多係周圍遣派
有啲嚟香港之前駐過肯亞 烏干達 牙買加 印度 咩地方都有

皇家警察都成日貪污同打人
不過以前沒咁易被發現

完全唔明點解咁多負皮
佢講事實出嚟啫

Michael rogge?

我自己平時有整開啲playlist 嚟save 呢類片

good old days true Hong Kong

多謝佢

果陣有買過d copy
2008年

英國長公主呀 英女皇大女

昔日香港個fb page都好多呢類片

Pish

正野

而家咁影人可能會被人拉

最易認係佢棚哨牙

家？算啦

去

真係懷念97前個政府仲當香港人係人

睇留言笑到仆街

問佢驚唔驚死

果個年代成套器材好撚貴

*見
速成打錯字

莫講話低炒特寫，就算簡單街拍都偶然都俾人問候老母

正野黎